美股認真討論區 DCLIX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

高開低走

加沽啦手足！

this

This

推

羅馬數字 苦手

rkt

我地都幾撚心靈相通

tsla

散水

龍霸天下
納

回雀巴，我估佢原本around 1.6
食咗三棍先變200%

gay味濃

電動潛艇又黎料

TSLA好好睇

其實一直想問到底ib lite係點樣開
唔知點樣開極都好似係pro個頁面

點解咁睇唔開用sofi

棍落

升返

今日納D既下場會同依家既tsla一樣

見到佢都覺得危

要25歲以下 好似

香港冇lite呀

Tsla又瀨屎

Who

IB LLC好似成100KUSD先可以DT

有冷靜機制

燒山又燈tsla

快酒

聽講香港無得用lite，只有pro

Tesla收市比盡300

又panic

RKT竟然翩生

地圖炮係無nvda
麵仔就tesla 蘋果

咁都冇事睇黎仲未震完

25k就得
利申ib llc

千升

照計ft有25k有得無限daytrade
我明明有60k Cash Buying Power
但個Daytrade Buying Power得16k
岩岩trade哂options就變左咁, 黑人問號

又插返落去 睇位加注

唔關事 ibhk冇lite得pro
25歲以下只係每月最低消費3蚊，而唔係25以上10蚊

tesla真係明撚鳩你

IB啦

今日好過星期五
上星期五個山十分鐘畫完
今日好撚比面

唔好啦sh得好辛苦

又gel乜鳩。。

ib玩options收錢...我貪ft唔收錢

TSLA 散水簡直就係long range 同performance 結合埋一齊

[走貨呀]燒山吹科技股

走呀 假彈confirmed

80日就送1次錢俾你 又要唔收你手續費 仲想點 SH既首選

講緊 Who

俾條生路行吓

面面吹奏完tesla

一gel就跌啦

唉TSLA高J炒晒車

香港ib有特權
外國用ib好撚煩

有冇人空zm

幾隻股都守係30天線個位

被

如果今日納dee轉燈 就好睇

Gesla
gel死啦

佢唔識打字
淨係識post呢張gif

燒山唔識nvda所以無地圖炮擊埋

仲有蘋果呀佢吹

唔是呀嘛

特價時段

又係琴日嗰啲套路

燒山屌柒柒婆 d粗口好睇到

轉燈

屌你地圖炮
不如吹奏下個美股啦

上個post尾

條友由盤前到而家係咁PO想燈落去
似係唔忿氣低位止蝕反彈

呢幾個鐘都守得住

大奇蹟日

淡友既大奇蹟日

No jokes 我扑左佢了

SH就唔好咁貼市啦
有錢先加注

各位好股我地一定會再見架

P巴出黎收錢啦！

熊皮牛定牛皮熊
我都分唔掂

如果轉燈應該有一排都唔洗入市住

吹sqqq算啦好嘛

老人家做到咁已經好好

今晚應該都係橫行

午後神秘力量ready

俾左隻29倍馬你多謝都沒句

餐肉巴係咪可以紋少半條？

太多人問佢
佢無講其他所以未死

要Lunch dump之後先有

唔係講笑 跌唔落 好叻仔

研究啲女個胸好過啦

淡友大奇蹟日

慢慢黎 比d時間佢地

真 係咪開成人台喇

條友淨係識賴人
講d嘢又無point，一聽就知不學無術

大奇蹟撤退日?

劇本就劇本啦

想買貨又驚爆孖展

見佢尻up
一時SH 一時屌小西就覺得尷尬

冇單WIN 唔中Q 對不起
呢兩日D策略麻麻地 咁多年都患開季病

又假升，加沽！

早啲瞓好過
應該都係350左右收

比d時間佢跌定升先

三點打後 兩三棍向下劈轉燈收市

包膠

支持

一瞓就棍落

P巴喉嚨痛好返未

波台狗係咁上下啦

無扑我right

男人胸ok？
做gym 見到啲大隻仔 真係好想同佢瘋狂推胸

EQ咁低點賭錢

文員仔挑選那位

Tsla 末日call都沒賺咁多

陳日真係on9尾市一野打穿晒

想知係咪很會搖

你翻出去先ok

比個限期我

你賭好大的嗎
我一場賭幾十至100 only

睇佢俾大戶收割幾開心

銀卡仔而已 贏了加大

屌你我啲錢打左幾十年牛工賺返來唔蝕得

回下氣 大户都要幫手托下
日日咁跌法會玩爛隻股票

特撚別啲咩

盤後上定落?

Zs 業績爆升支持區

已經廢到350都上唔到

知你地d男人like

我啲錢打咗好耐工先賺到

沽zoom有無得諗 美國而家疫情回落下個禮拜又疫苗測試斷估都利空掛

果條友真心on9

佢撚止1-2k咩

do it my friend

大家依排過成點

大家有無諗住邊個位會再入tsla?

關閉分頁- 美股認真討論區 DCLIX

Don't fight Li Ka Shing & Eric

有巴打過夜輸50萬...
依隻真係唔敢搞佢

又要勸世 唔好沽支概股啊

比人差啲起到冇嬲真心玩得

SQ幅圖

原來咁多人都覺得佢煩鳩

反彈完再跌

綠巴

never too late

spce...

as usual

都係 佢為美股台帶左好多歡樂

改返名work(返雙工)

3月開始無數人都想沽zoom
沽過zoom嘅名全部都消失哂
你諗諗

背後條水都唔知幾大 財報日前好似有巴short call左

乜原來係佢講

忘了愛

我仲健在

等緊終極一跌

要滅世了

一萬年

10 張 $340

話佢靠Daddy又唔認，輸個幾雞野係度Jer住哂，我Call G都唔止呢個數啦。

日撚日gel gel gel 完全唔知有乜撚咁有趣?

tsla重回350

2分鐘

On9 jai入錯市怨人

一星期無上水
個市唔想睇

靠d profit同信念頂住

唔係一張咩

我都被消失

P巴蝕錢係俾我哋笑
有人蝕錢賴尻人

P巴手臂漲卜卜

好撚煩,個個回覆都PO GEL圖,驚死人睇唔出佢想繼續跌證明自己咁

一律建議沽空 買put
加埋 gsx

Gap up上果位巴打好似消失咗了....
佢預一下爆輸幾十萬...

我張put消失左姐
人仲係度

垃圾股

屌甘賓尼又係兒子嚟？

改定做work(唔收工)都得了

最佩服佢登報紙

真心覺得p巴應該好勁
只係賺咗嘅唔講
蝕咗po上嚟比我哋開心下

得返6%係倉

陳仔

食完飯睇戲再去K-11 MUSA爆房。

真心，p巴EQ高

Tmr test都係熄app溫書

咁你唔好叫人sh 了

300

eventually Friday lowest 346

佢夠錢守, 其實無事

入唔到市都要屌人

建議大家返panic sell ,升返以前個位先買

你起下佢底咪知，27歲兩層樓人工得$22K好難唔係兒子，一係做鴨。

應該無WO,佢1點已經出po曬命

佢衰naked short call姐
如果睇淡落long put最多輸哂個本

唔知駛唔駛十萬。

唔識英文去英國

Thx for reminding

夠錢都未必敢守
點估到佢唔係上546

記得財報前一晚有三個巴打沽zoom
最後得返一個返嚟講轉到身走咗

你比十萬銖我我都可以訓低

今晚屌女巴都唔上水，都係屌緊C Mui了。

好彩32時走左work

好似02:xx平了

豬10萬直頭暈低啦

露台做愛。

呢到個個鹹濕仔講波講西先有人應 上次一話剃西毛十幾個reply

屌你地啲加密 睇到我眼殘

又滅世棍

係,唔明點解SC

輸一鋪真係跳樓都唔掂

meme stock
千奇唔好naked short call

^IXIC 11,111

我冇卡的

傻散太多
未見到岩既位入市

我寧願屌女優了，仲平D。

純文字討論區

重點

屌香港地首抽真係重要，27歲兩皮人工都仲低過我fg

投資自己

呢個真

就快又大棍

屌你文字描述淫亂派對
我直播熔斷派對都有圖啦屌你

等陣落返又要開追悼大會

冇你提我 我都捉唔到向上個浪
顧住睇人叫G 冇睇市

公屋？可能住緊院舍

正路大股ER
預夠$, SC/SP 問題不大
當自己係莊

meme stock 個問題overshoot 得太勁,散戶追 vol 抽得太快
無險可守

男人唔係煩錢銀就女人，梗係多人上水。

媽咪麵燈咗一隻第一件事係叫佢燈埋其他

TSLA又想收陰燭

不公平

叫雞post純文字討論
把撚咩

唔係陰燭緊喇咩

仲有半場既機會

出面仲有TSLA POST 都知冇運行

屌冇圖

我覺得如果我今次蝕錢小西個方法就係呃緊人 唔應該再叫人sh囉

你現在聚集於:純文字美股認真討論區

咪等下 錢賺唔曬

繼續沽tesla驚條鐵

咁賺錢呢?

梗係我醒,關人撚事

聽朝食麵包做早餐算

同埋角度

仲有錢食早餐

hei b買左咩

新手追po

特斯拉等收皮

仲有句咁既野

個市都係未穩 睇多日先
日日大陰大陽

一定要有exit plan
要幻想最差情況係點
Prepare for the worst! Be patient for the rewards

VIX

唔好del sofi啦

所以咪要暴屌

傾女時間過得快

皮包骨肉並尿糞，強作嬌嬈誑惑人。千古英雄皆坐此，百年同在一坑塵。

無圖，點解可以討論到

VXX

連登文青論壇嚟,熱愛文字

之前p巴屌個個港姐大家點睇

手持AAPL NVDA TSM ARKK

DEL左APP人生冇晒樂趣啦

邊個 P巴真係好撚勁

食西餐一人一份算啦

創作力量同幻想

食一蘭咪算
乾乾淨淨

啲人買put hedge姐
驚what

清左淡倉

我都有既，nav差15-20%到maintenance margin就會cut走少少sq令到個buffer去返35-40%
呢個算唔算exit plan

全身都是假

之前post過啦 超大波

恐慌

又升返唔少

有錢都要食假人

屌丫
又嚟料!?

p 巴真人好大隻。。一拳打撚死好多連燈仔

冇事掛 做多錯多 得返正股 都係唔理佢算

金溶IS READY

咩都唔做睇聽日
分分鐘又freefall

之後順便gathering?

今日成交都係唔高 唔敢訓住

除左女無野好討論
d奶都是假的.jpg

長頸鹿？

算，最緊要有plan
唔好真係去到個刻panic 唔知點做就得啦

自動波就更開心

我搵到了

咁識食

有啲想cut少少貨

恐慌指數V緊
成班渣咖

蛋巴訓左？

万刀甲全面進場

唔駛WORK咩
一係SH一係SET止蝕訓覺算啦

通天啦 上面d hints收窄到咁同直接講名有咩分別

我加左貨

可能好撚大波呢

笑死

av 情節

大家有冇入貨?
定都係睇定D先

講左名啦

你只需要回答我
Diu定係唔diu?

No deal

我好重tech vix升 我都怕 不過納指又好似企返上去

有無考慮開去成人台

食過但我唔撚明

結果咪又係法官大人

變咗成人台

止蝕set了
Discipline 最重要 今次回調學到嘅野

晚晚都係架啦

唔洗睇市
淨係上黎睇一睇都知妹市

但又老又醜得對波 屌氣球平d

你地咁樣p 巴好難些牙食評

最近先係咁
都算
無圖係重點

SET 110 入AAPL 訓

都知係邊個使乜放圖

tsla妹349 aapl妹117

呢個Post鬼有人入黎追Post咩，成班龍友Gel完就成人台講淫野。

妹市=成人台
叫春=盤前大龍市
Vix(恐慌）=熔

Amt yes !

miss咗一日都幾個 點追

傾女開心
唔洗喊住跌

BTW TSLA 真係彈唔上完全

依幾隻唔洗食麵包啦

要用手整起都奶唔晒所以我唔撚明
周圍都係點樣奶乾淨啫

草氣丫嘛，唔洗急

浮動好大

手持埋飛雲騅同萬眾之力

唔貴喎
但呢個價可以食好多次俄妹

手持tsla aapl nvda

邊個post?

佢精神好似有問題

咁嘅樣不如食十次學生妹好過啦

巨硬今日終於有料到

佢麻麻

最高位高追TSLA

真

關心下我11500好過啦

19x7.8x18..仲平過HG

出過側面
幾唔錯
唔使蒙頭

上面條女側面仲柒

屌 一日跌完20%今日綠燈還神先啦

5 皮好抵玩喎

所以唔用margin真係無問題
小西handle到唔代表你handle到

今晚都係唔入市，睇定o的先

仲要上多一倍 咪玩啦

True所以 margin 只可以係贏緊錢果時加

我們都是炒車專員

納期呀屌你老尾

睇條片覺得定佢個人真係有精神病

咪係 一日上40%好無

成身汗

驚閪咩 你咪又係走數

p 巴身體好返d 未?

我除左褲了

屌 個工人係屋企食煙 又要搵嗰個

升10%變到5%

玩aapl既option真係慘過做雞
昨日7.5 今日同價變6蚊
差1.5真係癲

納dee 報復式咁升
但tsla比人壓到on9

咁唔通你當跌緊5%咩

寫忘了愛唔該

panic buy

有綠都還神啦

未,仲係好撚差
多謝關心

英雄所見略同
反而佢好似尋晚咁我仲會想入

一路磨一路跌

又妹又輸時間值

係，唔會向下溝先嚟開孖

草氣開倒車

咁高VOL仲追option

琴日114果時入左張18號 130CALL
今日升住跌呀屌

高追L表示

搶貨搶到

好似死貓彈咁 過二日再跌

tsla想幾時爆就幾時爆

時間都差一日 唔明點解咁大分別
仲賤過 末日牛熊

等大家回就跟插

其他科技股好似開始同佢偏離左咁

唔明就交學費交到明為止

真係唔明佢仲乜鳩

等第二隻腳？

佢係宗教股

開孖展真係好睇時機. 捉到好成長得好快.

我tsla仲係-緊2x% 0感覺 仲未穿本

係歡迎加入信念區

IV 縮

想問下用FT既巴打，有無人試過用渣打直接wire過美金去户口？想知收費幾多同埋快唔快

新手唔識
想買蘋果

納dee 11419

學小西話齋等埋今星期先啦

洗唔洗帶你去做gym強身健體

爆升到咁喎

升好少咋wo
我有貨呀
呢隻野唔預佢大爆升個喎

高追咗喇
300再溝

唔走貨都想入少少put 護倉

aapl準備一個月前咁靜靜地升

股災唔知完未 慳啲洗

咪亂燈

岩 想入幾張對沖一下

一齊GYM完去沖涼玩

爆升....
你開五日圖啦..

毒撚打開機識nvda
應該遲左兩日睇
好似升返哂今日

Only loser average loser

你好返先可以繼續玩出report

新手先貼為敬

我發覺十六號愛人唔洗改歌都已經係講緊股市

差唔多整固咗成幾個月
係時候去280

5皮寧願分注玩下真大波後生女

大到

屌 有冇咁誇

嘩,邊到黎
界到就黎跌啦

左邊被行刑式處決

界得好靚

係左邊s

樓上果個應該5000就得
台妹

一摸落去就知啦

應該係台灣costco

No homo bro，想你身體好d屌多d女

諗緊溝唔溝多手option aapl
升住跌真係嬲

沙維袋

新手入黎不如set要先貼為敬

凡事都係經驗

西面女

如果有呢d質素keep住玩
仲開心過明星

最左果個閪哂面

我地呢到算好有道義啦p巴

wa

巴打 想請教下 我好少玩美股option
我玩左兩年幾美股
想問下越高iv越唔貼價定
應該點計 我兩三年前有玩港股option同牛熊

沒有比較 哪有傷害

乜水黎做乜咁紅既

好似係大師徒弟

做兒子有得屌
恨唔黎架啦我呢d窮撚
呢個世界無如果
所以學炒美股
可以做p巴
不過要玩後生大波妹

cls呢度已經變左真．美女認真討論區

走數梗係差

甘賓尼好似收哂皮
終於唔撚見張死人gif
27歲人仲咁on99

TSLA

一升返個個有心機講女

基本上大跌果日IV就扯高架喇
比較下同historical IV再諗下果陣個IV算唔算高

我唔識玩option,只係奶過野,等其他高手教

真freshman 個啲不知幾純

薛巴女女有無上面果個咁大波

啱啱見到佢去咗其他post貼

Kompany

真係離哂譜 諗住大跌入option 升左反而仲要輸

應該係派飛pr
tag 自己個客?屎家馬咩

咁要睇下佢覺得個客會唔會回頭

同一個gag搞十次已經覺得煩
仲要日日post
gel條撚咩gel

?

Spread防爆iv嘛 但其實呢啲細注慢慢學就知有咩伏位

佢做錯乜 點解笑佢
佢成日去我post問野

隻TSLA臭閪做乜春野呀 半日去到加得5%

比個時間我

轉左會唔關曼城事

走OTRK了
好妖
咁少成交量升左10幾%

唔明

-5%先滿足咩

雷神又呃錢

你入星期五expiry ?

小西 : SH
K : SH幾耐 一係比我時間我

我都想飲奶同食水蜜桃

ching CU nursing ?

應該冇 不過要揸過先知

大跌幾日 妹市縮iv真係好傷

IV CRUSH交下學費就識架啦

Power play 破頂先走

今日算唔算量縮sing joy

有追開都知不過潛左水就算啦
窮撚笑極佢都唔會死

雖然佢睇落唔係特別有錢傻仔一個無咩好討論

繼續貼
巴打個po係咩想學下野

同行勿相認

喊左出黎
真係唔熟唔玩下次

其實5皮有咩選擇, 點解會揀佢

唔係同行

暴巴你個集團究竟收埋幾多 cap 圖

呢D size收返埋

蝕3000就玩完
講都唔想講
無意思

跟住放咗之後就係咁post gel頭圖
想燈死其他巴打
證明自己放得啱

呢張唔得wo 冇料到 最多b

點解你有咁多圖

呢條女正播
我post教新手建倉
分享下操作咁
佢日日都問咁制

即係佢日日話無錢但又有錢繼續買股票咁？

可能係大隻仔睇慣一條條嘅野
一餅餅嘅唔會點留意

我驚未破頂就去破地獄

巴打係咪高登過黎
咁多對白圖
燦神d朋友?

屌你咪走數

腰唔粗
可能32B-C嘅

Gay test

咁又唔係,但有比較有傷害
睇下隻NVDA同埋ZOOM
蘋果我就預佢妹黎升到下星期

大跌幾日,捉到個底開SP就lam 盡佢

唔識佢 但由盤前貼城城貼到10點幾
頂唔順block 7咗

set stop loss 咪得

暴巴仲未訓

你地都唔撚識既
瘦到咁如果都咁大就真係正啦

連續幾個post都不停gel
都唔知做乜春

健康的科技股
龍

我已轉職為龍友 請勿TK

好正

仲有無人想繼續睇

家下先知條友咁膠輸唔起就咪話輸得起輸個2-3000美就叫晒媽咪
我一日上落都呢個數

算啦 我買得好少 其實都係幫補少少

咁佢升左咁耐都將成個市比下去啦 公平既

P 巴條件咁好
我feel到佢可能最後係同 明星結婚 之後淡出美股台
大家手下留情

最重要 係seed啊嘛.gif

負油價嗰陣，啲油嘅options仲癲

其實而家新手低市
係咪建倉好時機

識sell into strength係好事

十成九都係假bra

你med related有得比咩

簡單講
牙石啲fd

你講先知咩事

玩到咁就咪結婚害人 除非結完又各有各玩姐

我覺得option 好呃錢
痴撚線 大跌 平左, 我買入, 就算唔係末日, 正常價同幾個月後既,
股價第2日升, 都可以輸

喂屌, 升個時又貴D既, 我又走去買, 要再keep住牛落去我先賺得多
仆街 我博反彈既, 就算真係升成5~10%, 張option平比時仲升得少

嬲撚死

你唔覺得鳩叫吓好開心咩

問完你嗰套之後
佢兩個星期內賺唔到錢咪屌鳩你

cls個橫切面勁到

馬拉妹
d肌肉

石仔同佢唔同
石神好似仲肯上水
佢就收左皮
所以唔好再笑人啦石神

C唔算大啦 32E or above 就正喇

羅紋料有加大效果喎
又唔知厚唔厚pad
sixty eight都夠呃到你啦

Push up ？

不過P巴真係好好J

我做十年都冇兩層樓

百合

算啦呢度玩得股都有比較強嘅ego

石仔唔同 石仔係真係有自己睇法同埋自己既堅持

覺得呃錢可以SHORT

係 香港女人普遍都帶push up bra

有強姦無局賭

巨硬又彈返上去幾時先返去200樓下比我入多啲貨

比你快過我

除左真大波

你岩

但佢係真心嬲豬

暴巴 又咩意思 又要走佬？

見到都嬲

依d相要點影先影到

tsla 351

屌用正ac唔記得冇P牌一路冇不推

FD stands for?

大波星人咩

末日option梗係玩最後半個鐘
真係allin or nth

想入arkk 契媽

過唔過夜好？
好驚今日果D訓醒又冇哂

佢都唔算唔玩得

之後一次大單邊

其實唔難

石仔變咗鬥膠
唔係果條友怨婦咁

其實我都有係post到講左 但佢好正路架播
佢仲話會建4成科技 3成傳統 2成etf咁樣
估唔到變到咁

N計有返啲王者風範

石村長呢排都好易嬲豬
唔敢同佢講野

佢真係有 之前公開話d女條腰過21吋就係肥西

硬到DJ soda 咁

石仔係超玩得啦
其實我都真心想幫佢㗎

鬼妹身型

比你地逼出來

所以我覺得至少要spread...
做strategy先得
齋long / short 點都食屎

leap call龍頭股除外啦

春叫下冇所謂嘅但投資決定怪人真係唔係幾好

溫馨提示，有錢short put, 有貨short call...

我明既
我本身都係見有平所以買下
點知升左 佢又反而無乜點升
仲低過昨日既價 怪就怪我地唔夠熟。
下次咪再玩 正股都好好賺

假膠同真心膠係兩回事

呢款衫都顯大

Faggots delight

吹水大會
你話台灣都有啲機

嘩好Thicc喎

塊面好膠 下巴插死人

即市就不嬲都係鳩叫用
要有分析有內容就禮拜六日
但係成個怨婦咁就開始煩 唔識收

IG d 相又P到面目全非

E 但唔靚型 除左衫會好無癮

好後悔無溝nvda

幾正

leap call 反而有啲興趣搵位入一兩張責倉
leap call 點揀價位好?
ITM應該好過ATM/OTM?

呢啲野市場定價嘅，個日咁大波short個個唔通又要一樣價做俾你？
Option 係零和遊戲一定係有一個人輸架喎做long有特權一定要贏架咩

你好似都玩左好耐?OPTION 從來只係係你預到有大波幅先入特別係近期OPTION 唔係你IV CRUSH 死左都唔知咩事

香港好多收收埋埋

其實4日前佢問我 我以經叫佢止蝕走
不過佢答我 佢玩開sh 我話咁你有耐性就渣耐d
我就不嬲 6-8%一定止蝕走
可能昨晚跌破左30日線 佢就散左場囉
之後嬲掛

最ON9係怨人，明明落決定果個係自己，最講，幾雞野姐。

喂 tesla 比少少力啦
仲有msft apple都, +5%
nvda都都一路斜上 +7%啦

3+2 啫係咩
p巴指教下小弟得唔得

點send比你

十皮本呢幾日輸20%我又有冇屌人呃我入tsla呀

最後都係無走無入貨

黑肉大波肉地笑得靚

正如車都要做保養啦

SH?

我又覺得唔洗嬲既 蝕左再賺返就得
甘賓尼加油

磨成針

係到貼得喇

信佢有能力繼續上去
咪而家加 有乜所謂

好撚正啲terms
WSB出嘅?

三樣都

所以我而家少掂 option 正股SH算
自己無時間研究
亦都唔想放咁多心機去研究

咁撚勇

輸錢賴人最唔要得

呢條女就真係值1萬以上

堅大波既應該要到30e

比到初戀嘅感覺要幾多

今日逃生門開啟

斬咗Work

del埋佢係個list

大家開湖就會

34 e 都正 不過最緊要波型靚

無咩呃唔呃
都係睇前景
就算關於公司嘅傻鳩問題
我自己無做足功課都問過
其實都有人會理

但自己如果一開始唔清楚自己想點玩
一時SH 一時又止蝕
猶猶豫豫咁 累死自己囉

巴打新手 1k本應該點樣開始
想係跌市度搵機會同學習
要唔要j圖收費

其實有家底代表唔使俾錢添
根本就唔care你嗰幾皮 當出嚟玩

前兩個都agree
但笑得靚......？

IB 入strategy係計好晒difference 一set成交
成唔到咪唔啱價咪算數

應該係？

msft扯哂旗

則係點 細圍反而冇咁顯大喎

入aapl del app

納dee 6000呢

wingto

收齊貨 由佢自走了

VIX跌到咁是咪淡淡食哂糊 可以再龍龍哈啦？

唔靚？

isrg msft googl 下次跌我會買入

真心問你有冇現金流入錢
你1k咁炒俾你炒到一年30%都係不如做7仔夜更架咋喎

發佈會出新野
刺激銷量
利好

叻啦

正

唔識欣賞黑肉

我個人覺得 1k成本
可以建倉兩隻股
當然係穩陣 基本面靚
技術面靚既
aapl fb統對係好選擇 先開左細倉用成本
既3成左右錢 入先 如果升再慢慢20 15 10%咁加倉

患難見真情

1k唔係港紙美金
本小
唔好笑完兒子又笑我窮
大家都是垃圾
我諗點都分唔到買兩隻股

咪係

朱千雪都係黑肉5皮

得1k 本可以全力投資work
返工個work,千祈唔好入work

最緊要唔好墜同外擴
除非係小竹筍

三上悠亞有無門路，我願意比十萬

佢更嬲應該係今日升番

好撚認真

唔想害人嘛

有邊個唔係真心想幫石仔

he sold?.mp4

做 workout 戴岩bra 唔難 keep

咁同自己打J有乜分別

做淡硬係慘過做雞， 做雞可以致富